有冇巴打飲過法國波爾多既名產？？？？？？？？？？

波爾多之尿尿